高能時刻：人生像《Far Cry 5》釣魚總是充滿驚喜

本期我們將見到《怪物獵人：世界》煙花+跳舞狩獵，恐暴龍送貓車“豪禮”，《far cry5》中充滿驚喜的釣魚時間，以及最後《盜賊之海》的搞笑BUG。